搵工搵到好迷惘

琴日係大公司見咗份工有18k,不過要輪班而且個呀頭講到明好多野做風火水電每樣都要做，驚應付唔到,而且都係啱啱囉A牌

另外一份就見黨鐵，問題就係做咗幾年同靚仔冇分別，想轉工都唔知做邊行好，做文職又要識office，真係覺得自己好失敗

有文職唔使識Office?
mtr個份人工幾多先?
自己咩學歷咩科先?

Mtr仲未見，因為另一間福利唔差雙糧18日年假，自己得中三讀緊毅進，mtr 個份唔係文職，係我想轉行，覺得自己原地踏步

而家搞到兩頭唔到岸，因為個邊等人用，見完mtr後驚唔請

MTR做咩先?

車站維修

見完MTR唔請咪算
有OFFER先再決定

應承咗間大公司下星期一返工，mtr都係下星期先見，就係驚見完mtr之後兩間都唔請

大公司唔係叫你星期一返工咩?
咁咪照返，但搵Ｄ籍口去見埋MTR，唔請咪做大公司，有咩好煩？

你又講得啱

頭幾日用咩籍口去見mtr

Mtr 諗住唔見，頭幾日請假實比人炒，如果係以前既話實仆入去考，咁難得入到間比較黃既公司就做住先